有冇人試過p牌出部2000cc或以上既車?

係咪真係咁難carry ?

第一架車係gti mk5 lw，唔難揸但好易揸得快

第一架車2800cc
bmw 328i 單門

出燕梳都肉痛

高cc 加棍波又點睇?掙扎咗好耐

呢層當然知

有保險受先講，睇下有無屋企人肯出車

不如你講下係邊部

有咩問題， 自己忍下腳， 就算比架1000匹嘅車你揸你都可以跟牌行

就算出咗車都係慢駛 好似浪費咗呢方面

你講下邊部啦
如果係好似我個名嗰類
都係算吧啦

有既
搵啲細公司再加唔知幾多十萬墊底囉

同埋你諗下你自己技術carry唔carry到部車先

cla250
brz
a250
fd2
暫時留意緊呢幾款

呢幾款8，9成拒保

算鳩數啦
十足以前打完兩舖機 FF 自己考完牌就揸跑車
FD2 配 P 牌都畀人笑死啦

出部 fit 都幾千燕梳啦
仲想學人出跑車

有父/母幹既P牌揸法拉利都得 年中大把p牌揸靚車炒車上報啦

你有錢既 無話唔得架
香港大把p牌仔揸跑車

有父幹既 有少少自知之明都唔會出啦

點定義跑車先

講拒保都曬氣
直接恥笑

鐘意架車點解唔買得？唔通要車手先揸得type r?

你唔比有屋企人出嘅咩

定義我就唔知 人人唔同
印象深刻d就係mk見過有個肥仔p牌揸m4

睇黎 p牌係原罪

唔係罪 點會係罪
你有錢買又出到保 唔覺得有問題

只係有啲人玩臭曬d車
搞到標籤咗

唔開 sport mode 咪又係咁渣，但過人爽手好多

lm

第一次唔識買
買咗架3900cc
6cyl4.0

Ps. 澳洲

P牌一拎就出左BMW 525i 2497CC
車保大約6-7K

中環見過P牌林寶 又見過深水埗P牌野馬
咁有錢

P牌波子都大把
好多人係搵到錢先去學車

第一部P牌用自己名出係mazda6 2500cc

我p牌揸緊老豆部fd2喎 點解冇人笑既

focus rs

2500cc 三保8k6

on9 P牌FD2就笑人
p牌法拉利 聲都唔聲

垃圾

笑左你唔知姐，揸架跑車，但又唔快

Fd2得果二百零匹都叫做跑車 我都係依家至知

真係見好多

皮幾保費

type r唔係跑車，你話係家庭車呀？你都on9，呀sir勾車你同佢講家庭車呀嘛，柒咪認囉

日本跑車仔 唔失禮wor
唔一定要匹數大既

FD2 唔係要named driver 架咩

係咪 FA1 咋

又黎

Commodore ?